養一架私家車平均一年要用幾多錢？

我知人人答案唔同，想大家分享一下自己一年用幾多錢養車，等小弟參考一下，謝謝！

09 mazda3 1.5

停車場 2680
油錢約 1500

每月

牌費7千
燕梳3千
平均一個月一缸油6舊
驗車2千
汽車用品唔識計
係咁多

5000 左右

牌費4千
Insurance 3千
停車場一個月千8
一個月入油1千

自己點會唔知 養車好多死數
車場 3000 4000
牌 8000 / 12
保 3000 / 12
油 1500
我就咁計都預 6000 7000一個月

7萬幾到

同年 同款

car park 2500
油 1500
保險 1400/年
牌費： 唔記得
保養：預一個月500$

我諗唔使3000美金

牌費3929

車場1550
保險1143/12 = 96
牌費3929/12 = 328
年度車驗 585 / 12 = 49
油費 0 (特別原因)

月消費 2023

利申: 二代FIT

養咩車5000一年 單車?

07 馬仔三系
停車場一個月二千
燕梳三千
雜費驗車所有嘢萬五一年
油錢一個月千二
即係一年大概六萬蚊左右如果沒咩大事

自 , 以為每月😂

牌費：4000
三保：4000
抄牌一個月大約一張：320x12
入油：大約1000*12
未計換d消耗品

屋企有車房
泊車 0
保費 15000 每年
電車 平時揀有差電機停車場 0

保險 1200
牌費4000
入油6000 （一個月一次 500）
一年驗車加整車 3000
牛肉乾1000
15200一年左右

停車場1-2000
油費1-2000 每月

維修一年10000 左右

牌費保險8000

你部車應該擺多過揸...

車場公司屋企加埋$4500/月
油 $3600/月
牌費$5000/年
保險$2000

差唔多日日渣

5,6千養部爛鐵
不如拎去屌女好過
一個月洗5,6千係D女度, 你條賓周好幸福

成班傻仔

牌費 10000/12
油錢 2千5一個月
保險 1200/12
泊車+隧道 500一個月

起碼5000+

牌費4000一年
燕梳15000一年
屋企車場2600每月
外泊3000每月
油錢2500每月
供車5700每月
隧道1100每月

牌費4000一年
燕梳5000一年
屋企車場3400每月
Office車場 0
油錢1000每月
供車5100每月
隧道1000每月
出街泊車1000每月

供完車就會少好多

屋企唔使錢泊
公司附近租左個車位
日日揸車返工，星期六日間唔中都會用車
架車已經供完
一年所有野加埋大約十萬左右

3150養車
2800油
1800停車

順手問問各位高人，新牌 想出大約3500cc既 波子，燕梳係咪好撚貴？

2萬

保險一年9000幾
車場2780
油錢2000

爛鳩車唔駛供
車場$2600
油錢$500
牌費3929/12
燕梳$2500/12
維修保養$3000/12

每月平均約$4000

五萬

泊車24k
牌費 4K
保險 2k
整車驗車 5k
油 18k

泊車 $0（泊街)
燕梳 $1600
牌費 $1400
油錢 $100（每月）
抄牌 $640-960（每年）
一年加埋用$4500-5000
利申：細cc26

6千左右一個月

牌費按排氣量
保險費睇人同車都唔同：車主牌齡，CLAIM保險記錄，車齡，車類型。。。

牌費4000
保險2600
泊車1100 *12
油1200*12

部車唔郁9000up
供6300
牌費 300
insur 1000
車場 1800

郁再加3k
油 2000
出街泊 500
隧道 500

未計日常用品洗車

insur 4400/12= ~350
油 = 700-1000
抄牌 320x5 =1600
泊車 = 1000
牌費+驗車 = 4500/12= ~350

每月約4300

泊車 800/月(平日唔洗錢 出去商場avg.)
油錢1500/月
燕梳 3000
牌費 4000
驗車 日常 都平均3000/月

泊車 800/月(平日唔洗錢 出去商場avg.)
油錢1500/月
燕梳 3000/年
牌費 4000/年
驗車 日常 3000/年
都平均3000/月

一個月平均每星期三日，每日~100KM，benz e-class

車場 2400
油 1500 - 2000
街場 ~1000

牌費 7000/12 = 600
驗車 800 / 12 = 70
保 3000/12 = 250

~6000-6500 /month la

加拿大

1年保險cad$3500
油$1700
保養$250

弱智唔好揸車啦